[Android]唔洗旗艦機但求裝得多app 都順邊部好

如題 謝謝

push

同問 攞黎打機
唔係3D GAME 所以唔洗好TOP
BUDGET 得within 2000
唔想用大陸BRAND
不過大陸如果有D冇後門夠清既機都可以考慮一下
雙卡4G 較好

samsung a60? 細鋪好似做到2150

唔嫌棄大陸咪 Oneplus，要外國機可以買 Nokia 接近 pure android

冇...
最少都要 845 CPU.

唔使845
670夠做

買Nokia 啦

俾多$400 買呢部啦

重點係要Android 9。 因為可以官方關掉Apps背景。

支米 k20 pro